台灣讀完書番香港做咩？

係咪要乞食了

兒子

入籍後再返啦

係 台灣

不如留返係個度咪算

想返香港做兩年野再返台灣

咩科先

Business

如果有人請你，而且如果呢兩年香港經驗對你番去台灣之後好有用就去馬啦

就係唔知返香港有冇人請

你去台灣個陣其實有冇計劃過自己未來

除非你係台大 唔係既話你番緊香港apply幾多間都唔會interview

其實點解咁想番香港 繼續係台灣咪幾好
香港都玩撚完 個個走都走唔切咁
想番香港無啦啦係街比狗SS 然後屈襲警?

好似唔洗～

我要香港兩年之後先可以再番台灣

咁啫係其實你都冇得揀一定要番？

BTW你隻手指好番未 其實咩事

醫生話生咗粒良性腫瘤，要定期追蹤

應該就係

乞食.... 班HR一望到臺灣嘅大學連睇都唔睇... 寧願睇其他歐美留學同local... 雖然好難聽 但真事黎

啫係第一個醫生誤診

你喺台灣又唔係讀專科
新聞、語言都仲有機
香港Business畢業都搵唔到野做啊